星期日「反對修訂引渡條例」遊行！

「反對修訂引渡條例」遊行

日期：2019年3月31日（日）
時間：下午2時半集合，3時起步
路線：灣仔盧押道—->公民廣場

呢單嘢老老實實仲衰過廿三條！唔好再話遊行有咩用，你而家有冇本錢夠唔夠膽武力抗爭先？冇嘅話，而你又話不了，咁你仆街死全家啦。

遊行起碼可以爭取國際支持，輿論壓力夠大，外商個個要撤資嘅話，香港政府或者會屈服。成功機會有幾多我唔知，我淨係知唔出嚟抗爭嘅成功率就係0。

前一個月咨詢期都仲有得send email做鍵盤戰士嚟抗爭，奈何大家唔願理，結果俾李家超條撚樣用贊成多過反對嚟打飛機，大家已經輸咗一仗。

所以唔該大家，星期日出嚟啦，用你最後一分力，抵抗暴政！

話不了嗰班五毛狗死全家

星期一要返工
好攰 不了

後日都返工 不過都黎

死全家啦你

好多五毛狗負皮

pish

商人自危

今次商界嘈完之後政府都屈服咗
證明或者仲有機會改變

推

繼續推

爭氣呀香港人

老老實實班唔去既支那賤種
到時香港變埋大陸
你連唯一近近地有言論自由既地方都無鳩埋

去行是咪on9

Pish

食屎啦澳狗，關你撚事呀？舐共由頭舐到落腳指尾，躝返屋企啦傻仔

即係自己食緊屎就迫人一齊食屎

你做咗啲咩咁唔on9呀？願聞其詳喎

呢啲深潛AC出哂黎洗負評啫

都多謝佢哋幫手推post嘅

佢話我on9，我咪請教返佢點樣唔on9，何以見得係惡呢？

點解會冇人推

返工不了

點解咁多日都無1001

又一隻五毛狗

睇佢之前講野唔似既
只係想全香港一齊死啫

唔返工餓死自己咩

返少一日工就餓得死
你做流浪漢專業執二手飯 ?

修例通過咗咪拉你上去槍斃
返工就唔使死咩 一樣要死

關鍵一席最後投票投反對先算

遊行起碼可以爭取國際支持，輿論壓力夠大，外商個個要撤資嘅話，香港政府或者會屈服。成功機會有幾多我唔知，我淨係知唔出嚟抗爭嘅成功率就係0。

出嚟仲有一線生機
唔出就死硬

打倒惡法

最撚柒係九七比撚左大陸

因住阻撚住港豬返工同做生意

然後你從中會得到啲咩好處？

係呀 陣間港共又鳩屈話唔見幾百億無錢倒落海填個濕鳩大愚

外商真係撤資嘅話
都幾難返轉頭

唔止商人架
睇吓另一個post爭取勞工權益都要拉
之前發霉食堂班家長由原告變被告
點知幾時輪到清算網民
曾經或者將來返過大陸既人已經有機會俾佢砌

聽日要返工啊

佢哋要還債 唔好誅連埋我先得㗎
我又冇做錯事

果班人真係仆街黎
以為中国會變好咪撚玩啦
如果唔撚係外國打到佢傻閪
佢地仲戇鳩鳩玩石仔

屌你老母啊

而家係前人做錯事後生去還呀

而你為佢哋還債會覺得好開心？

推到聽日遊行

後日考試 為咗香港嘅前途我都嚟啦

每一代都有佢哋嘅錯㗎啦，咁講法每一代都唔應該企出嚟爭取啲咩，只係應該坐以待斃，因為一切都係上一代嘅錯

多謝巴打

哦

港共就係想咁, 等中資完全控制香港

要放假休息
不了

飯民已經決定明天遊行尾段搵參選人扑咪造勢
去遊行等於比力量飯狗永續單程證

同一條橋煽動人去參與遊行
講到點點點
唔去點點點

老老實實
條橋用左幾廿年
收手啦

參與又點
行完又點
咪又係繼續番工番學
繼續妥協

咪係，又唔揀星期一至五遊行，咪又係要返工，不了。所以政府驚條毛咩，咪當假日你地行街街

Pishhhhh

推上熱門呀！

信你就中共產黨計啦

行完又要為人數拗一餐
每次都係咁
你唔悶
我都悶啦

加上追求效益既香港
可以容忍到幾廿年上街都可以一事無成
厲害

點睇當年廿三條五十萬人上街之後政府妥協？

咪就係你班撚樣不斷散播失敗主義
所以搞到愈嚟愈多人心灰意冷
根本就係政府想達到嘅效果

其實唔係咁多年上街都一事無成
只係你哋不斷將失敗嘅經驗放大嚟講

佔中佔咗咁耐，得到乜？

Ready

希望落雨 涼啲

廿三條五十萬人上街，得到乜？

當年梁錦松偷步買車要落台，依家啲官擺到明犯法僭建都仲可以做

佔中所爭取嘅議題係好特別
政府冇得退讓
但係你又知之後嘅每一個議題政府都冇得退讓？
你見商界嘈幾嘈就見效
就知政府今次立場未必係咁強硬

你覺得淋病同老董一樣？鄭弱雞同淋病就一早落台啦

和平遊行嘉年華柒婆唔會理你啦

梁錦松偷步買車之後同年五十萬人上術
民怨咁大
啲高官可以唔落台？

咁你係咪會武力抗爭？

柒婆就算呢一刻唔理
引起國際輿論嘅話未必到佢唔理

689夠強硬啦
反國教咪一樣成功？

你個logic 用係對上n次遊行都fail ，點解今次會成功，次次都用同一個方法fail ，有腦都唔會再跟啦。
又係星期日行，又和平散去，然後白鴿黨d 大粒野又抵制其他抗爭方法，要人果陣就契弟咁，有時就做大佬有時就契弟咁，見到泛民都覺得精神分裂，你要遊行，你遊飽佢。

咁你遊行加油啦，繼續做你地遊行大佬，唔再回你post ，你自己慢慢推

連投票都懶既口頭勇武連登仔，點會同你去遊行呢

焦土 咪幾好

你話2012年，689啱啱上台唔夠一個月嗰次遊行？係囉，點解兩年後佔中咁強硬，國教咁手鬆呢

不如講多少少呢個修訂對大家有乜野負面影響 你咁開post d人唔明ga

一黎就武力抗爭仲有和理非非既罷工罷課都唔肯做，驚無咗飯碗，睇下飯民連提都唔敢，淨係識叫市民上街遊行籌旗

可以係因為兩單嘢中共嘅底線唔同
亦都可以係初初上台佢未敢行威權統治
其實冇人會知

我唔覺得啲心唔明
只係明咗嘅同時
繼續散播失敗主義
坐以待斃

唔去就死全家？

開post都已經講咗返工不了嘅死全家
你都係要回我post喎
咁唯有回敬你一句死全家啦

同共產黨一樣既。唔去啦

議助又係度屌票

講返工不了呢啲死假膠都唔屌得？

點解明知集會係飯民選前造勢
反對飯民支持單程證的人要幫手高舉飯民

估唔別遊行都要屌票，柒夠未呀？

第一次50萬人上街政府交人係因為驚人郁港交所, 嘗試推翻政府

點知往後遊行次次過十萬人, 飯民垃圾唔止唔衝
仲不停潑行動者屎,睇下d100班無恥老人點屈本土派

你去比力量飯民係咪認同飯民做呢d野

好撚大雨

推推推

港島落大雨

天助犯民，人少可以賴落雨。

唔認同飯呢,又唔認同政府既人會做乜?

落雨少人依招好似用過

OP唔係唔想撐你
不過最慘係之前有班人私怒行先
所以呢到先大把人話唔想黎

要賴就賴班私怒行先既人啦

在路上

psih

落雨

買料打邊爐

上次選舉輸左咪用過

散場時間直接到公民廣場

推 希望多d人都出去 過咗隨時返大陸 唔洗再遊行

推，雖然都覺得要政府撤回機會唔大 ，但出黎多一個係一個，唔想後悔當天冇出到去遊行

係 多得一個多一個

如果你有心搞武力抗爭嘅話我會支持
但只能講唔係咁多香港人有呢個本錢參加武力抗爭

我都諗著咁

唱完歌就走 不了

有十萬人係港交所門口行街
唔計港獨咩都有得傾

班廢人示威者永遠唔敢做

真係好多土匪黨滲入連登

其實你唔去唔使成日入嚟mon住個po架
辛苦曬

一定要反對呢條

屌撚完人只肯’minimum pay’
然後就’minimum pay’都唔俾
好威
依家有人阻你‘用生命換自由民主’？

乜原來事實係要支持民建聯？

其實唔洗坳出唔出黎
你覺得出黎遊行表達係啱既你咪出黎

到最後可能又係咩都爭取唔到 但係至少你有試過

我講緊你嘅好朋友“一直以來”呀
佢話要撐民建聯
然後俾人話係共匪
但係你話佢講事實喎

唔見關蛇吹雞叫人去嘅

唉有事來唔到，去到嘅巴打一定要加油

唔好再理啲無謂人
你話有咩人唔去都成日入嚟放負
心照啦

要去浦 不了

泛民仲生存 武力被篤灰
民怨又未夠 唔係幾丁友就得架 未成事就白犧牲

要返工

放工即刻狗衝過黎

咁有冇人組織緊民眾？冇

就到

到咗盧押道， 等緊起步

多唔多人

唔算多

現場有冇500人？

封路太少， 啲人企曬喺行人路， 阻住舖頭

去黎都on9
有衝擊就出

聽日返工好攰 不了

塞晒喺行人路

飯民日日支持單程證,南亞人來香港咬福利

call到兩成人報恩都20萬人

本地人洗鬼去咩

我覺得大家係應該行出黎反對，先唔好講有冇用，反而係一種責任黎。

正如九七年前，當年成年人冇出黎反對過回歸，我地都會怪佢地宜家依班已經中年老年嘅人，跟本冇盡過最基本責任，家陣講乜支持民主都係搞笑。

不過，遊行冇用都唔係大話黎，今時今日嘅港共已經打破左50萬人大遊行個神話，唔好再提泛民當年03年點勁，一來已經過去左，時勢唔同哂，二來老董比起赤化改革，更重要穩住香港個局，對手心態已經又好唔同。

點解泛民叫遊行越來越少人出黎，唔係唔Like政府班人完全唔肯出黎，而係泛民到今時今日個態度都係話俾香港人知道，就算人群出現，趨向衝突，泛民都會用佢地各種說辭及手段去阻止其他人，那怕衝突是情勢秉致甚至是警方府方直接引發。

嚴格黎講，大家係覺得泛民阻住示威，大家要嘅係示威而唔係去行。好多人唔係散佈失敗主義，而係泛民或相關組織肯帶頭係好，你地政客要光環要名聲都可以，但可唔可以跟隨一下時代嘅步伐，冇人話一定要飛磚放火打打殺殺，但班政客可唔可以付出多少少時間，又俾示威者更多自行發揮空間。

星期日明知政府總部冇人，點解次次都要星期日？
係方便市民定方便班議員加打手唔洗開會同返工？

次次遊行，即日行完就算，議員們會唔會留守一晚半晚？
做下宣導都好，幾句口號有咩野壓力？重幻想國際留意？
睇外國新聞見人行幾個鐘返歸，都覺得問題大極有限啦。

如果依度有人識得泛民班人，同佢地講華叔果套OUT左啦，用下腦唔好成日食老本，以前一支大聲公全世界跟住走，家陣人手一部電話自己睇自己唸自己決定。咁大單野泛民你都搞唔起風浪，泛民係唔係前幾年怪完本土派唔跟佢套和理非非，而家又怪香港市民唔信佢套遊行大法。

如果係咁，泛民唔搞佢自己都收皮，因為已經越來越代表唔到民意。

入錢入錢入錢

起步

推呀！

企得好迫下

點可能係無用
香港到今時今日都未完全中國化就係因為有遊行施壓，遊行的重點在於組織力，在於形成對政權的威脅

當人民在遊行的激烈程度同政府施政掛勾
就會構成威脅

絕大多數革命都係由和理非非的集會星火燎原的

中國會同美國08年一樣經歷經濟危機的日子正在越來越近
就係揭起革命的好時機

每人在一埸革命都會有唔同角色
你不可能要求一位代表中產精英的陪你擲磚
也不可能要求一位代表激進派的陪你和理非非

路線上可能有所不同，相信的工具亦好唔一樣
但我地的目標好一致，香港頂住中國化，維持法治社會

我地可能有人在不同議題並不一致
如有人相信大中華主義，有人相信本土主義
但呢一刻我地都同意我地需要圑結製造壓力比政府

路線之爭絕不應在敗勢已成時取代抗爭的主軸

push

龍尾仲喺盧押道尾

支持香港特區政府修訂引渡條例 打倒港毒人士

真

好多連登仔畀人日姦夜姦, 依家連叫"唔好"都廢事, 一個二個仲覺得出嚟遊行係益撚咗泛民, 有d仲日日攞泛民d衰嘢出嚟數到2046, 其實你出嚟遊行唔係為咗其他人唔係幫咗泛民, 出嚟係為咗自己將來咋, 成班on9淨係識不了不了, 私怨同公民權利都唔撚識分, 大是大非嘅時候好心就醒吓啦!

而家龍頭去到邊，灣仔mtr 準備出閘

唔知， 龍尾仲喺盧押道

林奠擺明要過 真係冇辦法佢之前改係想小d人反對 點都要過真係吹佢唔漲 遲d換埋新身份證 一遊行就可以scan晒你哋d ID 到時再屈你哋喺大陸做衰嘢

攞bno 出街

你有口罩眼鏡掛

撤硬

五毛出動

周日行完， 聽日返工， 港豬

龍尾啱啱離開盧押道

經濟崩潰點可能唔影響政權
你睇下委內瑞拉

龍尾仲未去到教堂

比想像中好多人

你有冇仔細睇我講乜？你第一段已經係度搞笑啦。我意思再簡化俾你睇：

香港要示威，唔係行街。泛民要知道個分別！

泛民果套淨行，已經切合唔到社會需要，但講明唔係要去到勇武，而係佢地果套已經連Make noise同引起港人關注都已經開始做唔到。

星期日行政府邊個返工？即日行完太陽都未落山就收工，聽日就好似冇左件事，已經做哂野盡哂力咁啦；我理得泛民佢地之後絕食，音樂會，播電影，讀書會，分享會都好，你都真係有班人為依件事聚而不散，俾人睇到做緊野。

各位泛民大哥名支持者，就算和理非非都唔洗和理非非得咁舒服咁輕鬆掛？辛苦下自己好唔好，花下時間好唔好，次次講到天咁大嘅一件事，結果花得果半日幾個鐘係出面，你班議員貴人事忙，咁你班議助同義士可以代表你地唔好即日散水掛？

講團結之前，你都要有個地方可以俾人實實在在真真正正去團結，泛民班議員次次自己都先鳥蟻散，講咩野團結？

在中港大廈中，希望有心人出來……

我都見到這張……

肥絲大隻預言：2118年，「咗」字約定俗成做「左」字100周年。有市民貼街招尋人，途人因錯誤理解「去左邊」為指示方向，誤走出馬路被車撞至死亡。

其實商界剔除咩九頂都無用，中共要搞鳩你，求其安個名都可以引導你番去。你以為你剔除咗就踩唔中咩。

中共本身無諗住搞鳩你嘅，你keep住做果d潛規野踩界野都唔會有事㗎。要搞你嘅，求其搵條友做証人隊你咩都得啦，引咗你番上去你咪慢慢叫救命囉。

Miss Mo話有機會包圍立法會 ！

Push

龍尾到循道衛理大廈

有冇人知龍頭係邊

信支共最ON9,商界醒的話一早學李+X走左

遊行抵抗暴政
中共今日一定嚇到瀨尿啦

有個民主黨阿叔想抄我牌

包圍做乜先
又鳩坐唱歌呀

祝福你成死俾中共港共輪姦至體無完膚

唔去就話係五毛
就要比人咒死全家
真係好撚癲

岩岩先放工
仲有冇遊行

堆曬係公民廣場

其實係 捉你上去禁錮 再迫你拍條片認罪

block你返去玩單機你

龍尾去到邊？想join

你估全香港人都有咩 到時被迫換新身份證 rfid掃一掃就知你係邊個 秋後算帳容乜易

包張錫紙搞掂啦

我估依個Post，係會有泛民議助Mon住。

拜託，我真係老實講，唔好再散水啦。幾多幾少人都好，唔好返屋企堅守啦，你地冇決心俾人睇到，自然唔會有人跟隨，更加唔令人對泛民至整個行動有信心。

今次政府連咨詢都唔洗，全香港都睇到佢老作個理由，重要玩到「中國的法執行在香港的人身上」，政府玩到咁大，你估親本土派嘅支持者唔想出黎？係信泛民搞嘅示弱遊行唔過咋。最基本，民陣宜家就派人出黎講絕不散水，咁先可以吸引到更多年輕一輩出黎。

天主教都要有個教堂先傳到道啦，你要反對政府都真係要有個集合點。

未出黎既巴打，快啲過黎

今次算多人

直接黎公民廣場

有冇後續行動 ？

邊到集合

暫時未有 而家有唔少人聚集喺終點
睇吓陣間有咩發展

多過二十萬未？多過又點？人多已經唔代表任何野。
唔好再落入數字遊戲，俄羅斯重十幾個城市一齊反華遊行。

要多人黎唔係為左鬥數字，而係大家都願意留係度俾個班官睇，
如果政府重係要倒行逆施，幾多人就係外面隨時唔知道會做乜…
強調返黎集會班人有自由意志，有權自己選擇嘅個人表達方式。

拜託，咁先叫示威

各位加油

泛民搞，不了

反對賣港

係咪得㗎?有冇話邊面向出?

龍尾到達公民廣場

泛民嘅支持者有唔少多係中年人，好多都係慣咗遊行完嗌幾句就算架喇，即使班後生較有行動力，人數太少根本搞唔得大

仲勇武, 你睇下委內瑞拉同新疆啦, 人地幾百萬人畀人拉入集中營都未勇武啦, 戇鳩!

收皮啦

人地民主國家你同人比?

咁快龍尾

黄背心係冇大台嘅而且唔靠左膠。

港豬真係無得救

2019年仲響度玩遊行

遊行完之後三五成群約定去邊度BBQ、唱K、打牌未？

要抗爭，要革命，係要流血先有用

而唔係得閒遊行下，行幾步路，叫幾聲口號就有改變，唔好咁天真

自問如果唔膽量犧牲，就不如省返啖氣，休息下準備第二日返工好過

戇鳩, 你繼續扮勇武打飛機啦

其實都幾多5毛扮勇武喎

流血都冇用

係呀, 咁新疆呢?

我地就係要改變，宜家泛民自己想唔想改變，敢唔敢改變？

改變好多時只係一剎那間嘅事。

如果泛民搞笑到怕中年支持者唔習慣新示威方式，事實更多係你冇機會俾佢地去感受去參與，我都唔幻想泛民出聲支持武力行動，我只係希望佢地唔好再用佢廿幾年來果一套"遊行標準"去決定參與者嘅好壞。

泛民嘅領袖唔好俾學歷同成就迷惑自己，大家可能係法律、歷史、經濟上嘅權威，但睇返成個泛民，冇人會係"抗爭"依科嘅講師教授大博士，係抗爭路上大家諗出黎既辦法，其實都係咁上下貨色。

實有人散播無力感大家唔使理會

網上勇武是必衰
而且一定冇用

係呀, 咁佢地依家立咗國未? 生活過得好嗎?

有無後續？

咁你繼續幻想有人同你勇武囉

個個都話冇用，個個咁諗就死得啦

講咁多廢話做乜, 我問你新疆勇武完立咗國未呀, 委內瑞拉人依家咪又係等緊美國佬出手

今次連强國人都落黎行

比佢立左法,之前落黎既"熱錢"買落既樓就要急走急賣,如果唔係••••

各位機會來了

勇唔勇武反而係後話，因為旺角到宜家已經太耐啦。

宜家首先你要聚到人，聚到又要拜託泛民唔好叫散水。
之後人群間需要時間有共識同信任，先有可能有共同行動。

勇武之前需要有個過程。

又兜圈, 你話要勇武, 咁新疆同委內瑞拉勇武完依家立咗國或推翻咗暴政未呀!

push
到咗

咁咪即係勇武唔一定可以做到嘢囉, 人地新疆委內瑞拉人咁撚慘都未勇武去推番暴政, 香港人憑乜撚嘢吹雞勇武呀, 用下你個閪腦啦, 勇武勇武, 熱狗毓民陳浩天依班仆街已經縮鳩晒落枱底啦, 你仲信佢地果套, 去驗腦啦傻鳩!

出嚟係為反對修訂引渡條例, 唔係為泛民呀五毛閪

今天我...

今日有幾多人

老人輩泛民個心理包袱太大，真係唔可以旨意佢哋，不過始終佢哋事實上擁有較多資源，好多遊行示威都係佢哋吹雞同定玩法

我唔會講上一代做錯lor，因為時代都唔一樣，大家面對嘅環境都唔一樣，國際社會個實力版圖都唔一樣。依家d人批評上一代d人做錯，勁on9，咁不如問自己點解唔早d出世，改變社會。

不過，上一代批評新一代抗爭手法亦係on 9。

其實最好就各有各做，用自己相信果套去做，唔好批評對方，無意思，因為大家套方法都未成功，無話邊個啱邊個錯。

係呀, 講到唔付出, 好似你條撚樣咁坐響屋企屌人遊行反惡法就叫付出最多, 係咪?!

祝你全家俾人捉返大陸

唉

祝你全家俾大陸判死刑

有好多人扔野去支那國徽章

Show Blocked User - 狂徒
5毛閪

傅振中

快拉晒d有產階級
遊行不了

而家有衝突

你地行埋我果份啦

要返工賺錢供樓

遊行？示威？

不了

d100郁本土派果時我唔見你有開口主持正義

上一代錯晒又點? 你咒鳩死晒佢地香港都唔會即刻變有民主架啦, 日日縮埋一舊屌泛民屌上一代有乜意義? 做勇武怨婦可以推翻暴政?

你又知佢冇?

前因後果都未搞清楚

上一代又冇料又亂屌，槍頭都對撚錯

佢地唔出聲其實根本冇人想理佢地

好多人扔垃圾過去

有就立即出示發文紀錄

你條議助狗當人白痴

唔生下一代就係最好拯救下一代既方法

係未追究責任前香港人仲有咩道德立場攪行動

又上綱上線啦, 支持反對修訂引渡條例又屈人係政助, 唔使當, 你直情係白痴囉!

花生台姑爺陶曾經講同一樣野

我只可以講大家角度唔同，我反而覺得新一代唔多夠料.

不過政府基本上無比本土派生存機會，相信本土派會慢慢消失。

依一代要還債都係香港人還債關你條大陸新移民撚事咩 繼續挑撥啦你

其實唔想講到咁遠，因為同個POST唔多關事。

委內瑞拉之前連續兩次全國大停電，已經令軍方動搖，結果中俄派軍入委內瑞拉做定心丸。現時委內瑞拉問題係睇邊一邊得到本國軍隊支持，民眾勇唔勇武已經冇分別，因為佢地大部份都已經表態。

但香港人跟本未表態，全世界大部份人都唔知香港人想點。唔需要太遠，就講近近地嘅台灣，佢地都唔太信香港人反共嘅程度比佢地高，同中共有幾水火不容，更加唔好講遠少少嘅日本，歐洲國家嘅人更加唔知你香港係邊度係乜水，國際支持個屁？

新疆最核突最肉酸，宜家佢地如果去到瑞典，人地都會接受你申請政治難民申請，香港人呢？唔好話瑞典啦，就連最熟我地情況嘅英美政府，都唔覺得我地香港人有資格申請，就係因為我地香港人俾港共餵屎，一大堆奶共人仕重要代表香港人表現得好Enjoy咁，佢地知道嘅香港都係睇報告睇新聞咋，鬼佬眼中嘅香港分分鐘N多人係奶共奶到上心口。

所以表態好重要，你要人支持就要表態，勇武行動係其中一個辦法，但星期日行出黎打個圈即日散水就好難會係……決心都冇啦。

咁你搞個"追究上代香港人批鬥大會"囉

唔係吹奏長毛, 但班本土激進派做過乜撚嘢?

王小虎
•
7 個月前
但毓民, 陳云同熱狗果班激進派去撚咗邊同做過乜撚嘢? 依件垃圾左膠長毛都叫鳩做下, 過咗立法會選舉, 毓民, 陳云同熱狗成班除咗狗咬狗骨同網上cap水外仲搞過乜撚嘢出嚟?

下一代全部都係支那人

連支那人都過黎屌黑警

事實都唔關你事啦

咁習總話地球係圓嘅, 你係唔係話地球係四方呀? 如果你又話地球係圓嘅, 係唔係等於你係習總呀, 你依d屈人晒收皮啦!

最弊新疆人連集中營都未出到，重講乜鬼難民申請。出到新疆先講出瑞典....國際社會都係9up多，點會好似加拿大咁on9得罪中國。

本土派同獨派認到名又叫到大家出黎嘅，大家都知道坐嘅坐，走嘅走。香港真係等唔到佢地出返黎，所以大家要自己各自都諗下計，本土派又唔係傳統泛民支持者，冇大台唔代表冇行動，本土派本身係點黎，咪又係示威者人群中自行思考自行決定自行組織自行行動，慢慢出到黎。

還原基本步而已。

有乜問題? 毓民幫緊東方日報打工撐緊韓國瑜, 熱狗縮鳩晒係人都知啦, 你搵番我留言有乜意思?

下星期都要返工，都去行了。而家仲有人係到

我就係睇唔過眼你不斷 挑撥鬥屌 我先至開聲屌柒你 依家你竟然講返轉頭真係好笑

果班大陸人係香港有樓自然反
所以根本唔撚洗惑召人

焦土令所有人感受到熱力自己大把人反

咩野叫挑撥鬥屌

唔妥飯民唔講得野
你買左討論區

準備好曬移民 遊行不了
到時睇住你班仆街死都幾過癮

我block咗恆屍, 垃撚圾!

焦土其他地方可能得，但中國人社會實唔得，因為中國人社會忍耐力特強。

其實冇乜。你連登吹雞之後真係有事，包你中不誠實取用電腦。
不過過完廿三條就直接完全冇，所以有再小嘅可能都應該考慮。
宜家泛民集會點解唔借黎用，保護一下自己，去到唔聽佢地講就好。

澳門夠焦未? 未夠? 咁新疆夠焦啦呱!

飯民唱歌籌款左幾耐?

焦土係一個新戰法,值得比時間驗證

同意，所以話焦土不可行

冇人話 屌泛民唔啱 做錯了屌乜所謂 但係有人係製造混亂而屌

遲到都照行了 但真係好少人

同意，但我覺得香港人會無乜反應，只要恆指上40000點。

香港人最重要都係錢，唔係什麼民主價值，自由。

有事買機票拍個籮柚走先
爽

唱咗幾多次海闊天空???

最少大家咁去諗，可能大家真係唔會中槍俾人拉上大陸。
但係依條例過左，好難再係香港睇到「對中共不利嘅真正新聞」。
依件事發生，個社會會慢慢變成點，大家心知肚明。

最後就真係同大陸完全一樣，包括人心。

其實市民唔覺得有焦土.....

港豬: 不了我返工。

反而覺得呢次有低調藍絲怕成事出黎行

同大陸同化咪無咁多北水

小市民大陸捉你條撚樣做咩

D 建制派 當大陸目的達到
仲洗撚你地
到時實衰撚過市民

林鄭真係痴9線 越黎越過分

但記者只要一報中共國內情況，又唔係報好野，就有可能可以拉得。特別係入去採訪果班，想點屈都可以。

佢上面指令黎啦，到時用黎捉人返上去交稅都一流。

agree, 你見投民建聯嘅人越來越多就知香港人已經唔係好care民唔民主或焦唔焦土, 佢地緊張自己層樓有冇跌多過立唔立23條囉!

係, d有錢佬排住隊好似范冰冰咁交稅又真係幾爽

中箭狗有無出黎刷閃光燈

佢地冇意識到依幾年內買嘅樓係一定跌到仆街？

中共冇可能年年俾幾百上千億人仔攞落黎香港買樓，宜家個市香港人已經托唔起，越升得多，冇大陸水時跌落黎更恐怖，不論係樓價定屋主。唔講獨立咁爽皮，俾你爭取到普選，都可能行返租務管制，咁就可以多個辦法去嘗試所謂軟著陸。

民主點唔影響一個人佢人身性命財產，係香港人對社會政策冇嘅念。

佔中 1200000
今天 12000
好諷刺

淨係大灣區依個概念都已經夠KO香港樓價啦

諷刺? 次次都要幾十萬人上街先唔諷刺?

佢地自己投贊成既話係自殺

星島話大陸吹雞要過修訂引渡條例, 佢地唔想過都唔得啦, 邊個夠膽投反對票啫!

樓上講野好大聲個啲根本係網上就活躍 現實就政治冷感 網上面講到幾激動 一定要去點點點 其實就少少野就可以令佢地唔出 唔好我話 雖然正皮唔少 但就算聽日有遊行 個遊行人數都唔會有正皮數既3分1

雖然去唔到,但我都係屋企唱返首歌支持下
今日我們...

點解反對？捉番個殺人犯去台灣都錯？

唔好咁偏激，我意思係好多香港人已經完全對香港漠不關心，我今日都有去，好怕有朝一日就算幾大件事都好，連一萬個都唔會有，到時香港真係玩完

唔通過>生意受損
通過>比人屈叫雞

點簡

宜家修訂嘅唔止係捉個犯
而係連埋大陸都改埋

今次係關台灣事，改台灣咪得，改埋大陸有何用意？

係人都知成件事根本同台灣大粒墨無關
係借台灣過橋
賤撚到

港豬請長大，眼光唔好咁短淺，上網睇多啲資料好冇？比埋keyword你 : 林榮基事件

台灣唔撚接受喎 最後個犯完全無事。變左拉香港人上大陸

其實無大粒墨呢件案，逃犯條例都一樣會過到。

咁大件事先得12000人遊行。講真12萬都算少

香港真係玩完

1萬2千 哈哈 香港

點可以咁比較呢, 佔中好多人都係因為警察搞學生睇唔過眼先會行出去, 我大膽同你講, 如果當日如果政府唔係用強硬手段對付學生, 相信都唔會有佔中嘅出現, 人數分分鐘少過今日都唔定!

我諗投票當日班友一係失蹤一係棄權

響地區fb group真係有唔少"放生殺人犯"論出現, 好彩TKO班街坊都叫有d常識會屌番轉頭!

等埋發叔

講真，佢地比誰都清楚中共可以屈佢地叫雞
而且佢地咁多錢又成日北上做生意。。。

因為香港人睇人仆街最開心
條例明顯第一個係搞9 大劉

過唔到 咪拎住條list 來問責

中箭狗同販民有份搞散群眾活動
當年反國教 賤鐘 阻人沖升旗

搞死教主啊拿

自己趕走哂d支持者怪得邊個

商業刪除哂

想比人問責定坐監充公身家

要返工就係五毛？
如果遊行時間係星期一至五 你係咪唔返工都去旅行？
現實d啦
利申返 支持但要返工不了
歡迎負皮

當年香港人出黎係因為學生比人暴力對待，唔係什麼佔中國教。所以依家只係回復正常情況。

所以搞唔搞散跟本無分別。香港人只係同情心爆燈，貪錢，無什麼核心價值等等

支那狗可唔可以參加？

cv多左料

屌，個個on9大粒墨如果無殺到人，中共無咁快有位入推呢條條例！

而家個政府
唔勇武少少點會聽你講

上面講到今日唔行出黎 香港玩完嗰啲，
口吻同泛民咪差唔多
咁今日同對上一次遊行有咩分別

恭喜香港

法國人黃背心快閃
香港人繼續鳩行

民陣話硬推就包圍立法會 得 你民陣夠膽軟禁班仆街直到佢撤回嘅 我比條命陪你又點話

留意番黄背心基本上都係後生
你無可能叫班後生去沖

我都幾肯定和平企係到比人扑頭比旺角魚蛋革命更有效施壓

次次遊行都講到今次唔出黎香港就玩完
聽左成20年啦大佬

遊行算唔算左膠

出去遊行班傻西 比中箭販民班撚人利用做SHOW籌碼

「香港已死」
聽到厭

旺角魚蛋革命義士無人比人打?
我係相信成效論，Benefit>Cost 就應該做

論國際睇法 和平抗爭如雨革沖出馬路遠遠比魚革擲磚正面
國際上大多批評警方向和平示威者施暴

大多革命並非由擲磚開始而是由警方暴力對待和平示威者激化示威導致情況越演越烈最終導致武力革命

你盲左
經濟越搞越差
工資增幅比英治時期大幅放緩

屌你老母死仆街，祝你做足一世奴隸

行完喇, 星期三照通過, 咁點算好?

行完咪又係比班政棍當棋

打個飛機自我感覺良好

睇下新加坡

今日由駱克道行到公民廣場
下一步仲可以做咩
同身邊嘅fd講都冇用 個個照去行街買衫飲珍奶

1200都嫌你多啦
遊行遊咗廿年都仲有12萬就真香港無得救

焦土...

星期三話圍立法會？

幫手推

推！

多次遊行示威已經證明和平理性嘅抗爭係冇撚用

剩下的只有革命，咁你有冇呢個覺悟？

係就最好 想睇解放軍亮劍

Pishhh

包圍左未？

愛與和平
唔犯法
用歌聲改變政權🖖🏻

左膠禍國又唔係第一日，你繼續你既今天我
國際批評有柒用咩？你睇下外國人每次示威幾暴力，有邊次政府唔跪低？50萬人示威但政府無做野，左膠咪讚你幾句咯，其他人當你東亞病夫咋

當權者制度暴力下同佢講道理無用
隨非你既proposal係唔會令佢利益受損姐

今日行完啦，下一步點做？

估領完讓返條路俾人反工
革命唔好搞到重要交通道路
雨傘革命收皮啦

俾啲掌聲自己

和平佔領都一樣可以比人告坐監

俾啲掌聲👏

HK

階段性勝利

行完啦？打完卡，威啦，疊馬啦。聽日準時返工，為下次遊行做足準備

屌佢老母！

捐咗錢未

唔支持遊行就話人五毛嗰班友
宜家佢地旅行完啦 改變左咩呢

法國黃背心係講明邊個議員散水郁邊個
而垃圾不如香港人見飯民搵糾察害示威者係支持飯民

今天我！

法國黃背心依個做法岩呀，唔可以比班議員帶住走！！

咁你做左咩

唔知今日去完遊行嘅巴絲有咩得着呢？
會唔會有下一步行動呢

我唔想將今次示威失敗個責任完全放去泛民果度，只係希望都大家思考一下，到底香港人點解示威示到個政府連開個記者會回應下都懶，我地出黎到底做左乜野？

一大群人行去金鐘，行一轉聚集下，聽下領隊講野，之後散水返歸。

有人意識到依個年代依一套已經真係唔Work，政府不單直接無視你，重要冇媒體留意你，反而睇到政府打手係度借機抹黑個動機同理由，結果行完連最基本嘅Noise同壓力都冇出現。示完威，重要自己跑出黎解釋一大堆野，先得到人留意同理解，你示威黎係搞笑？個意義個效果重差過時代門口放幾隻高達渣古。

唔明？我意思係時代門口放幾隻巨型模型，之後閃哂燈不斷播"反對修訂，引渡惡法，拒絕赤化，光復香港"，粵國英法日德西七國語言不斷Loop，比起我地咁去傻傻下行完返歸，外國報紙都可能理一下你。

依個世界好多野係結果論，點解重要堅持一套唔Work嘅辦法，特別係民主黨由市民身上收集最多抗爭嘅資源，咁重要嘅時候，係應該攞哂出黎。錢我捐出黎唔係俾你地民主黨，而係要你地用返出黎做抗爭。

最老化最適應唔到時代嘅民主黨同公民黨，拜託佢地將資源攞返出黎俾返肯唸辦法，肯上前線，肯冒風險嘅年青人。我見到李卓人同馮檢基單野，已經知道你們成班老泛民唔係左膠咁簡單，而係直接乜都唔想亦乜都做唔到。

比起有結果有效果，老泛民平均都50歲以上，先唔好講要佢否定過去嘅所謂成功，再唔好問佢地有冇鬥志同決心，最基本體力上已經支持唔到
，連學習能力同心態都已經大大退化，舉例：白頭佬一句唔識做主席，我想問，唔識係唔係唔可以去學。

今時今日就算你反對嘅事再小，經過九二八之後，時代已經唔同，
要做街頭抗爭已經更加需要體力、勇氣、創意，老泛民明唔明呀？

事實上，先唔好講左中右立場，泛民一眾老人有冇自我反省，好多人眼中最活潑果件長毛都已經老態龍鍾，佢地嘅帶領已經唔可能改變唔到香港任何野，唔單純因為對手嘅強大，而係近廿幾年個世界變得好快，成班老人重係度學人經營FB，年輕果代已經考慮緊放棄IG。

泛民唔換代，對本土派嘅發展都有影響。

咁大段野，其實講白就係一段仔："傳統泛民政客，時代已經唔同，你地又唔願學，學又學唔到黎，學完又唔識用，簡單講，你老啦，讓路啦"

獨立了

琴日好撚激動屌人唔去就係鬼的會員消失左
一查紀錄近半年無發文紀錄

議助鬼acc終於就呃唔到人

其實比想像中多人
有時覺得當年雨傘運動攪早咗幾年
如果而家攪效果一定好好多

年紀大體能差唔係問題，你睇吓法國黃背心都有老人家出嚟衝擊頂水炮。回顧歷史，泛民班人主要係靠兩次大型政治事件上位，即是8964同埋2003反23條。今天的泛民可能係comfort zone太耐，跟本冇真正抗爭意志。明眼人都睇得出佢地而家只係主力做兩瓣嘢：
1. 搲光環
2. 靠黃絲網媒加一群網上打手吹噓造勢兼凶人

其實我最重點係話心態老，佢地心態同年齡真係好切合，反過黎香港依種社會，有幾多年過50歲重Keep到體力同心態？有冇百份之一？果堆人自然會被另外看待，所以我先一定要用"老啦"依個冇得反駁嘅POINT，勸泛民老一輩退居二線。

唔係廿三條立法，班老鬼都係打算鳩行當盡力。

如果有50萬人有無用?
可借 唔會再有,我和平行唔再代表個個係咁諗
我唔想無啦啦食煙,講完

比泛民呃過咁多次 當d市民儍架咩
篤數都得果萬二人 抵撚死 收檔啦

依個就係重點。

法國人思想比我地有一點進步就係，佢地知道今時今日廿十一世紀，你就算罷工都已經冇用；從前你都可能由經濟上威脅到當權者同權貴，今時今日一般人團結幾多起黎"不合作運動"都唔夠政府+財團玩。

點解甘地可以，馬丁路德可以，香港唔可以？因為時代已經唔同左，機械代替完人力，電腦重可以代替埋管理，單純齒輪化嘅人力資源跟本唔值錢，你香港人點去不合作，香港政府同各大財團都重係運作到。

估唔到佢地今次開始燒上身都咁流……如果以中共個標準，泛民大把人有條件入秦城執番梘，怪唔之得宜家連結束一黨專政都唔敢多叫，到時殺到埋身推班義工同議助去頂罪，自己就移民風流快活。

歷史的教圳就係你不合作仲有一班內奸搶住去合作
次次香港工業行動都見

所以次次都要先郁25仔同破壞

但次次清算飯民都比垃圾不如香港人阻礙

十年內都冇可能消滅到GPhone果群新泛民，不如支持佢地掃班老泛民走，幫佢地「統一戰線」，咁反而有更大空間同資源係香港有限嘅時間內反抗一下。

唔好咁天真 佢地都係一伙
佢哋第時就算入到議會會做d咩？
咪又係舉下牌..靜坐..夠鐘走人...夠僵做d咩呢？
咁叫反抗？

記名啦，下次選舉又出嚟叫人含㗎喇

無用

班人現在玩完一次政治操作就成個acc唔要

就算七百萬人出嚟和平遊行，政府都會當你冇到，就係咁

你叫班B隊打手搞革命
叫你遊行捐錢就有份

777 回應未

777睬你有味

好似話譴責遊行隊伍中，有人舉香港獨立旗幟，成功轉移視線

50萬時就做到野
7百萬你就假設
最重要 唔和平就攪到和平行既人食煙,仲玩到發放假消息話su開鎗
你話仲有無人會出黎?

你要衝自己衝,唔好騎劫其他人,以後唔夠人唔好問點解

去美國領事館遞情願信
關狗
佢係請願要求美國制裁香港
仲有佢唔係和理非
佢係紅底共碟

好大關係,而家就係講緊無人/唔夠人,一次比一次少人!
和平有50萬人,你想衝都唔好溝埋入黎丫
你衝o個次攪到後面食煙都算,當時已經無割席,最慶發放開鎗假消息
仲有下次,你當其他人傻的嗎

你地咪繼續吹奏和平遊行無L用囉

好撚有用呀
2014年霸住條路咁多日支共都未怕你
你咪繼續吹奏遊行有用囉
星期一記住返工呀

港豬到今時今日仲覺得和平遊行就可以改變現今狀況

真係天真無邪

乜鳩嘢叫“有冇用都會去”，“要政府知我哋反對”
老懵懂年代就已經知你會反對啦
根本就係建制B隊
最好你和平遊行到2047
佢就年年出糧
你就年年課金

其實點講都無用架,勇武最有用,之前都唔夠勁再勁D添

唔駛理夠唔夠人啦,最緊要出位,一條友晌廣場中間都可以做好多野架,我離遠替你地驕傲
而家唔駛早晌,出得去既人預左唔番屋企,你地去啦

最好笑係, 連登平時屌柒和理非
但次次飯民遊行都有連登仔爭住衝出黎吹到好有意義
遊行完咩都無又比人BIN C
下次遊行又再講意義
無限LOOP

果堆係販民（建制b隊）打手黎

果陣投曾俊華都有班呢類打手
講咩LESS EVIL 成班飯民跪低比曾俊華
最後曾俊華又輸, 名節又輸

「要坐監，不了」
真係仲衰過要返工不了
你繼續去鳩坐唱歌啦
我相信歌聲可以感動支共

最後係田少轉鈦
唔係政府妥協

你肯定投民建聯嗰班人係香港人？

樓主出去左喇
咁點

啲on9仔
真係鳩噏當秘笈
政府妥協都講得出

天真，六四人又多又和平，一樣無用，鎮壓收埸

五十萬人和平示威點樣威脅到一個無恥政權？

夠了，唔好成日再用03年50萬繼續打飛機啦

由佔中失敗開始，大家已經輸曬一切

其實要發動兵變，地方起義至得
直接去啦，行乜L野者

agger

支持

泛民都係唔醒，灰哂。睇下大劉點玩好過。

呢家共狗踩到去商家度係好事
我地其實可以停
因為之後商家就會郁

泛民? 賣港民建聯二號收皮啦

有人話商家係為左自己利益
咁好正常，總之目標一致就得

有無用，我估出黎行既人都係想比政府聽有幾多人不滿！
你可以話呢D係泥碼，但係而家係乜碼都唔係
無論點結果，結果係咪一樣，而家咪比D花生友睇，原來幾條友不滿之麻

其實要勇武都未到盡，應該再盡D走條不歸路先有料到，咁至觸動到其他人麻
仲可以唔駛數人數

商家佬同飯民係想同中共講窮人反對修訂引渡條例迫中共退讓
結果就係權貴無事但中共更憎香港基層

一定要迫香港商界實名反對

過到商界死硬

仲提佔中？邊個攪到成盤散沙咁，點解露哂底，咪又係有人衝，局三子話佔中開始

又提乜L,又番工又71又元旦呀？
衝到你失業無工開呀？
都話囉無人會出黎行架啦，快D再激進D啦，等睇好似外國咁勇武呀

今晚光明頂講引度條例，聽日有機會聽番

其實重大議案要2/3 通過的 仲要分組點票

泛民夠疆的話 可以全部投反對票 咁就可以否決

不過睇死泛民議員都係做show再比主席趕出場 唔洗投票 再口講最黑暗一日

政府提出的法案，只須獲得過半數出席議員投票贊成，即為通過[12]。反之，前立法局所有辯論之議案（包括議員提出的議案或修訂），以多數票決定。港督或主席在相等票數時才會多投決定性一票。

重大議案編輯

立法會議事規則第46條規定，取消議員的資格、發回重議的法案、彈劾特首、修改基本法、修正《基本法》附件一行政長官產生辦法及修正《基本法》附件二立法會產生辦法，須取得至少三分之二立法會議員同意才獲通過

今次算不算修改基本法？

今天我～～

由2014嘈到2019都重嘈緊同一件事，
和平遊行有冇用，勇武抗爭有冇用，
兩邊都有冇反省過，有冇進步過架。

兩邊都不斷屌對面冇用，但跟本邊面都好，唔好忘記對住依個港共，到今時今刻為止都係失敗架，有人有事實證明到有邊個方法話一定得？咪同我講外國點歷史點，家下得你們兩邊大哥識歷史？咁不如兩邊嘅各位大哥答答我，歷史上有邊個政權反人類劊子手到咁嘅程度，全世界都好似要包容佢咁？我地可唔可以睜大對眼睇清楚一個事實，我地香港人嘅敵人係人類歷史上史無前例架。

所以歷史都只可能參考一下，冇可能作為絕對指標，
唔理用咩野手法，大家都只係見到反共成功嘅結果。

和理非非要搞遊行，叫到三百萬人出，我唔敢話完全冇作用。
勇武抗爭要搞衝擊，掃平個政府總部，我唔敢話完全冇作用。
如果有人覺得對方做到咁都係冇作用，一定要自己果套先得。
我只想講，可唔可以唔好俾中共二元思考文宣統戰統上腦呀？

唔好以為我係度兩邊各打五十大板，其實泛民一派我真係屌佢個老母全家賣屎眼仆街死。我就同泛民式行動支持者講歷史，成日攞甘地同馬丁路德金打飛機，我想問下佢地兩個搞嘅集會有幾多係正午開始中午鳩行旁晚返歸？行到攰行到餓，有付出就有抗爭？

泛民你重要鳩行當做左幾多年？不如一開始就金鐘集合，不如請市民一個一個上台表達，等大家有更多畫面，更多聲音，帶黎更多認同感同使命感。今次聚到萬二人，結果轉個頭又搞散佢。知唔知說依萬二人有幾珍貴，幾多人放棄個人立場出黎，結果呢？

成日話要和平示威，你示完個威，Utube/FB/IG有幾多條片、幾多張相、幾多Follow同Share？乜撚都冇呀！完全好似一場煙咁消失左呀！比一場英超常規賽更不撚如啊！

泛民同佢地嘅行動支持者都可以未知驚，完全唔知自己嘅行為背離緊民意加老撚土；係呀，我講緊民意啊，唔好以為民主黨同泛民就代表民意呀，唔係泛民「逆民而行，不尊民意」，都唔越來越少人投你。

我真係講到口嗅，５年啦，大家進步下啦

「邊個衝，邊個係鬼」
無聽過？
一衝就俾班和理非撳落地送俾差佬
真係俾邊個攪到成盤散沙咁呢